新cls幾靚下

份頭執得唔錯 低調 好多
個尾同7代golf個尾似到

另外 點睇蘋果動呢個女車編輯

個尾好似 starwar 啲兵

熟女黎講算係咁

btw 我屌

你條link

好撚柒

Benz 近排 D design 咩事

新痴撚線幾靚下

BenZ D車過一代睇返就會覺得好樣衰

問過Audi未？

上兩代痴撚線俾我一種惡魔benz既感覺
但新一代車尾個樣成個on9仔咁

ys 車頭車尾好撚似弱智